{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6899475'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-11-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "애호박 소고기 바나나 이유식"
    },
    "text": "ズッキーニ、牛肉、バナナ、離乳食\\n\nバナナは長くて黄色な果物として、味は甘いながらも高い栄養価を持っています。特に子供たちの舌を魅了させる甘い味は子供たちにとって魅力的です。また、バナナは消化に役立つ離乳食としてもよく知られています。その理由は消化、効果が優れているためです。軽くてよく融和された料理のバナナは、偽装の運動を促進させ、消化効率を向上させてくれる役割をします。バナナは繊維質と酵素を豊富に含有しており、腸の運動を円滑に助ける効果もあります。このような理由でバナナは子供たちに向けた離乳食からもよく使用され、子供の健康に助けをくれます。したがって、バナナは子供たちに味や栄養を同時に提供する最適の離乳食です。、調理時間:30分以内、材料:ズッキーニ、牛肉、バナナ、コメ、レシピ:かぼちゃは,細かく切り刻む牛ひき肉は水に浸して血抜きをてもう一度決めてバナナはつぶしてくれる呼ばれた米で先に死ぬ作った後、牛肉とかぼちゃを、十分に身に付けてバナナを入れて食材料固有のダルクンハな印象を与える。",
    "QA": [
        {
            "question": "バナナは何色ですか？",
            "answer": "バナナは黄色です。"
        },
        {
            "question": "バナナの味はどのようですか？",
            "answer": "バナナは甘い味がします。"
        },
        {
            "question": "バナナはどのような栄養価を持っていますか？",
            "answer": "バナナは高い栄養価を持っています。"
        },
        {
            "question": "バナナは離乳食としてどのように役立ちますか？",
            "answer": "バナナは消化に役立つ離乳食として知られており、消化効果が優れています。"
        },
        {
            "question": "バナナの特徴的な効果は何ですか？",
            "answer": "バナナは消化効率を向上させる効果や腸の運動を助ける効果があります。"
        },
        {
            "question": "バナナは子供の健康に助けをくれますか？",
            "answer": "はい、バナナは子供の健康に助けをくれます。"
        },
        {
            "question": "バナナは子供の離乳食に最適ですか？",
            "answer": "はい、バナナは子供の離乳食に最適です。"
        },
        {
            "question": "ズッキーニと牛肉はどのように調理しますか？",
            "answer": "ズッキーニと牛肉は細かく切り刻んで調理します。"
        },
        {
            "question": "バナナ以外にどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "バナナ以外にはコメなどの材料が必要です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのように作りますか？",
            "answer": "まず、かぼちゃを細かく切り刻み、牛ひき肉を血抜きした後に調理します。その後、米でダルクンハな印象を与えるように牛肉とかぼちゃを十分に炒め、最後にバナナを加えて完成させます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 357
    }
}